清醒啲 唔好咁快諗去旅行住

冷靜啲 諗下依家啲飛機長期停飛
機師長期唔飛行呢個隱憂暫且唔講
最危機係啲飛機依家停晒喺停機坪日曬雨淋 隨時比陽光曝曬到金屬疲勞

比我就唔敢搭住啦 係都等全面復飛後三個月都無重大航空事故先好去搭 咁就最smart啦

隨時比陽光曝曬到金屬疲勞？？
咁d飛機唔洗飛上天了哈

平時有雲遮住

平時你搭開直升機?

平時飛到對流層曬過地方唔知幾多倍

機師/空姐唔洗返
但做飛機維修好似要返

天才

三個月邊夠，起碼3年冇事先好搭飛機

話撚左而家連登 大部分都係無腦
成班藍絲咁 覺得係咁就係咁
再唔係就成班pr一齊洗

乜撚野pr有我呢種咁前銳既思維呀？我想見識下喎

金屬疲勞唔係咁解

鳩熟疲勞嘛

比陽光曝曬到金屬疲勞

原來飛上天就唔會日曬雨淋

part time pr都無你咁on9

你有冇搭過飛機㗎？

你個閪腦裝屎?

要立法要D金屬拉左筋先飛得

依家冇雲？

點會疲勞吖，休息左咁耐

原來你返咗嚟

吐槽點太多
唔知邊到笑起先好

起碼都三年啦

咪係休息咁耐應該好精神先係

最好陽光可以曬到金屬疲勞

你話機師唔記得點揸好過啦

幾個月無揸飛機 唔記得點揸

重以為你係話因為武肺所以唔安全
不過唔洗諗啦，肯定大把港豬湧出去旅行

多謝你 我好耐無係香港同連登笑過

咁都有笑點

飛行隧道????

睇到呢句知咩料啦 d人仲咁認真討論 on9
呢到唔興假膠 樓主收手啦

你話驚其他地方仲有肺炎好過啦

機頭仍然會做simulation

樓主其實冇講錯，d飛機咁耐冇飛，唔好話金屬疲勞，到時金屬抽筋，金屬痙攣都好麻煩

吐槽？
你蝗黎？

屌你老尾

膠po就拉啦

台灣唔得既咩？

我識得有架飛機咁耐無入油搞到胃潰瘍 入咗廠一排

Hulk𠹌咗

建議樓主去睇下咩係A B C D check先入黎鳩吹

救命 不如你返青山

真 希望大家停一停，諗一諗

你清醒d下話

Cls

屌，呢個post
笑𠹌到我肚痛

聽完你呢句就想去旅行啦

其實今次武漢沙土好似仲未有死亡病例 或者無大家想像中咁恐怖

樓主你柒完都仲敢上黎繼續開post既精神我覺得值得鼓勵

我係顧夏揚機長 樓主是咪搞笑

屌你真心定假膠

其實飛機真係好有靈性，宜家佢地冇得飛個個都好sad豬，以前有得飛個陣佢地好開心ga

平時你個腦比舊雲塞住
飛機平時飛高過雲層（飛係平流層）架

咪屈人蝗
起源明明係台灣

樓主唔好搭飛機啦，打飛機算啦

日本

冷靜啲，地球都停擺咗幾個月
空轉俾太陽曬咗咁耐，好L危險
我決定走轉火星幾年先返來

多得你提醒 立刻取消機票先

咩國家可以入境🤔

依家係地面冇雲遮住？ 笑撚到我

坐乜都好
坐返國泰
黃色經濟圈

條友真係唔識架喎

日日咁曬部飛機會唔會中暑

高質po

咩金屬曬得多會金屬疲勞

jm9

傻晒 飛到上天啲太陽輻射仲勁啊

而家唔去旅行係因為返黎要隔離14日

你係咪冇去過旅行呀？

我都係咁話，多謝樓主

你用武肺仲有危機嚟做理由勸大家唔好去旅行都仲講得通吖............

你當搭飛機係出街食飯？

tvb賤種係咁上下

屌

應該比之前快到目的地 話哂休息咗咁耐

按照樓主理論，二手車價格應該里數越低越貴

越低越平

樓主好可愛好似小朋友

其實D鐵平時唔飛果陣會操一操
體能都ok 唔洗咁驚

金屬疲勞就唔會既，不過樓豬都錯唔晒
CX 就會幫飛機包好引擎/機身sensor
面臨倒閉果間就希望飛之前會做足檢查

你個世界啲雲都幾高

另一個世界

不停飛，內外艙壓經常改變先會容易fatigue

而且唔係係唔係都發生，要首先有crack，加上cyclic load 先會加快佢去到fatigue limit

唔識收聲啦

屈dee真係好戇鳩

三年邊夠，起碼等出咗新飛機好搭飛機

處男同你講做愛要點樣小心啲，哈哈

小學生認知黎講的確係
大家唔好怪樓主 佢係弱智的 岩岩學曉上網

當笑話唔錯

唔會啦 操少左體能會變差

新飛機邊夠，起碼等新跑道起好先好搭飛機

機器嘅嘢，唔用耐咗就越多問題發生，加上香港啲氣候完全唔適合長期停泊飛機，所以...。世界上唔係咁多適合長泊飛機嘅地方

樓主走先 幫你頂住

主要係重開返會好貴姐

咩叫機師長期唔飛行?
本身機師都唔係好似車長咁日日揸啦，唔通唔揸開就唔熟路咩?
你估係啲狗狗行咇咩家陣

飛機係雲層上面

唔去遊行唔通留港消費？日日買黃店都悶架

諗緊點解呢啲POST都上熱門

原來係傻人發現案

樓豬知唔知咩係金屬疲勞？讀過physics未呀

係呀，都可能真係重有金屬肺炎，金屬癌之類會出現，所以平時都要叫d飛機訓覺要cum被同戴太陽眼鏡

所以話讀書好重要

其實唔好去住係啱嘅
支那班仆街死淨種話要報復性去日本
在下膽小唔撚去啦
邊個封支那就去邊到

咁耐冇飛 啲空姐都殘晒唔靚

有做7days 14days 30days 60days check

..........講到好似平時係有蓋操場集會咁
弱撚智

有朋友係飛機維修部做，好似話平時每日都會幫d飛機搽太陽油，因該唔會曬傷，放心

樓豬都係想帶D歡樂比大家
連登仔真係惡

擔心下航空公司會倒閉好過
零收入幾個月 , 仲要一直燒緊錢
有間本身就有財務問題 , 你話會唔會出事

點解忽然咁關心大家生死

真假難分

D雲WFH緊

fatigue is the weakening of a material caused by cyclic loading that results in progressive and localised structural damage and the growth of cracks.
無cyclic load 何來fatigue，無crack growth 又點fatigue
不過呢排香港係咁落雨，CX 又將d 飛機放係outside area, APU 又無weekly Manual crank, APU 應該死死下
個engine fuel, oil systems 唔知有無做翻防翻防銹啦，無既話就898

利申 持牌佬

郁都唔郁點會有金屬疲勞

好似無😂😂😂，平時唔見人走去crank apu 同入防銹油

得weekly check

我等發明隨意門先去旅行

樓主應該講緊飛行棋

longterm parking 一定要做，唔做冇得飛

做同簽card 好似係兩個step
不過CX就跟開d procedure, 其他airline就